哥哥都叫左你唔唔好煲蠟架啦，好痛呀！

sm

用低溫蠟燭嘛